【牛年懷舊林俊傑】為巴絲搜尋懷舊遊戲

大家好，我係湯丸
祝各位牛年身體健康
新年無嘢做，最啱玩舊驚
所以用加密法同各巴絲分享下

加密分享，麻煩原LINK唔好轉載
當然DL咗你想點用就巴絲打嘅事了

GAME LIST：
【Google搵到嘅、市面仲買到嘅，都暫不分享，敬請體諒 】
因太多而不能盡錄，有想要嘅遊戲但搵唔到的話都可以留一留名
如果無名嘅可以留一留遊戲嘅大致玩法及畫面等等，可更有效為您搜尋

圖源：

有無富甲天下5

lm

會唔會有楚留香新傳同資料片

以前係街機見過 唔知叫咩game一直想搵

玩法係控制天上落黎既方塊降到地面，幫助一隻人仔爬去終點，可以用方塊壓死Ｄ怪物黎幫人仔過關

大概記得係咁，有冇人知叫咩名

係你GAMELIST入面既, 可以係邊download?

同我講你要乜

武林盟主
夢幻西餐廳
愛神餐館

點解唔Google，全部STEAM同伊莉有

武林盟主

夢幻西餐廳

愛神餐館

心跳回憶
三國立志傳三

gchi ching

強post留名

MDK
地下城主

明星志願3 有冇

有，dl完講聲

有無龍機傳承？女主角係個紫頭髮既女仔好似叫蜜羽

伊莉有
同埋仲有得買

大富翁10?

又係伊莉齊喎，搞咩唔自己搵下先

1同2伊莉都齊喎
點解無人肯搵下先
#1都講咗搵過搵唔到先問

剩係想玩番猛鬼大廈

依個真係搵唔返

前幾年係高登好似問過巴打你 好似都搵唔返 問多次
類似虛擬人生3 /大富翁3咁既 鎖定2.5D畫面
虛擬人生3 玩法 又係掉dice 跟住回合打怪
一開波揀星座=揀JOB=揀角色

或者舊D既版本都可以

有冇三國志英傑傳同孔明傳既繁中版

你條LINK唔係已經有埋STEAM嘅LINK啦咩

伊莉，唔該真係搵過無先再問都唔遲

三國志英傑傳繁中版

孔明傳繁中版

星座揀職業反而令我諗起隻舊online game
有無多啲印象
PC?主機?
星座=JOB即係12隻職?

霹靂英雄榜
聖石傳說

pc
記得處女座就 紫色法師咁
獅子座就武僧之類

好似都係打魔王咁既故事
因為一開波就卡關 所以放左係到 依家有心結
前幾年都dl返虛擬人生3爆返機

想玩舊版但又唔記得以前係咩玩版本

神post

女人湯圓就要支持
好掛住無限挑戰

伊莉
霹靂英雄榜

聖石傳說

神乜鬼
唔知仲以為幫緊伊莉宣傳

抱歉
之前down過幾隻所謂繁中都係得第一章係繁中
打完第一場又變返日文

丸

唔撚係掛

係咪繁中

留

有冇winning post world

便利商店2

依隻?
我見好似得日文版

Google/伊莉

龍狼傳
尋秦記

舊版好玩應該係4掛
都係好易搵
肯自己Google下/伊莉搵下都會有
我開個post係希望可以大家討論下舊驚/幫手搵啲唔易搵嘅舊驚/唔記得名但記得玩法等等嘅巴絲
而唔係啲仲有得用錢買/steam有/google一搵就會出到link嘅驚
唔好意思

又係伊莉有，點解唔可以自己google下先

龍狼傳破凰之路

尋秦記

係啊

試下依度掃落去睇下有無熟口熟面嘅
靠你畀嘅資料我又無玩過所以好難搵

唔該留Game名之前自己搵下伊莉/Google有無Link先
唔好Google都懶

Google一堆link呀清

好 thx

搵到上嚟講下
好想知咩驚

留名

Thanks

搵左半個鐘搵唔到 真係放棄算
搵搵下去到2011年 原來上古5都已經10年前

咁等我下次開POST你再問

三國封神

便利商店1 win10玩唔玩到?

伊莉唔知點解dl唔到
湯丸巴可唔可以share新絕代雙驕

求風雲系列

有冇可能用手機玩到commandos

有冇櫻花大戰3

百鬼夜x

Pepsi man. 唔該

有無夢幻西餐廳同夢幻遊樂場啊

幾耐冇見你

我仲有隻碟

痞子英雄 之前幫我搵果個 玩唔到

Jeng

有無幽城幻劍錄？
細個買左正版 借左比人最後無還到
唔該曬

會唔會有
Firefighter Command !?
消防員平面救火game黎

求櫻花大戰1-3
風式幻想 露卡的魔獸教室
奇幻水晶緣

老夫子大富翁

大富翁6

想問呢隻咩game
想download

新年LM

玩唔到？

風雲 雄霸天下
以前冇攻略完全唔知行去邊

好想玩

原來伊莉咁多好嘢, 返去搵下先
湯巴

十隻有九隻伊莉都有
明明之前個POST都無咁
依家搞咩唔自己搵下先

巴打有冇馬場大亨2000

yes，日文都冇所謂

Throne of Darkness

交通英雄 好似無
望落幾正, 有無下載link thx

爆笑三國志?
報數三國演義?
三國立志傳3?

有冇奇幻水晶緣

ttime 以前d game幾好玩

湯巴以前post過，試下問佢密碼

多謝湯巴,呢個細個玩過好想玩多次

Post #19

點樣報答你

報答樓主得啦

交通英雄!!

夢幻西餐廳同便利商店都正

湯丸自己最鍾意邊幾隻

Btw 模擬樂園2002 我搵到但無一隻support win10, 知唔知有無support win10版

2同2002應該唔同，細個個記憶係我google 2002個樣，唔係2個樣

外語版/英文版發行時組合是這樣
RollerCoaster Tycoon Deluxe (由 Gold Edition 改名做 Deluxe )= RollerCoaster Tycoon + Corkscrew Follies/Added Attractions + Loopy Landscapes

請問有無天使帝國3?

伊莉有，未死LINK

謝謝!

死亡之屋1，2有冇

咸蛋超人大富翁

湯丸大有冇啲MAC 玩得嘅
是但你覺得好玩都可以 屋企轉咗MAC 機後悶到臭

用虛擬主機應該乜舊驚都玩到掛
試下依幾隻
[供檔] 同級生2中文版 on DOSBox

[供檔] 模擬農場(中文版)(DOSBOX)

[供檔] 俠客英雄傳(DOS+XP)

[供檔]櫻花大戰1-4代PC繁中懶人包合集

[供檔] 繁中化1886個DOS經典合集

The house of the dead 1-3

叮噹大富翁

House Of The Dead 1 - how to run on 64bit

House Of The Dead 1 要裝完舊嘅 directx，跟住相容性轉去WIN95/WIN98/ME先玩得

有冇明星餐廳

巴打我想求夢幻西餐廳-三千年食堂
好想玩得返細個嘅回憶

全部入嚟食殘廢餐嘅
嚟玩都要飯來張口 老撚奉㗎咩 唔該都冇句

Zoo Tycoon 同 Railroad Tycoon全集

唔該哂巴打

當年巴打都幫我搵過隻幽城幻劍錄玩

台灣大富翁

大番薯<一隻熊>
超人
土地伯
瘦皮猴
它是可以建造房子.商店.黑幫
每到達一次就可以越蓋越大
商店有賣卡片和阻礙人家的東西
黑幫可以去嘞所其他人的錢

另一隻
快打1/2

Request左存取權

支持!

巴打可唔可以開返個奇幻水晶緣出黎

開咗，DL完講返聲，唔該

有冇人有聽過隻pc game 叫小鬼當家

THIS?

Down完了 唔該哂

客咩氣

有冇PSP the 3rd birthday

Thx

客咩氣
之後要搵啲PS系列嘅Game去Google打名+IOS通常都有LINK

唔係依隻
係3d, 係一間屋入面
個game應該2000年頭出

同求

相容性問題

有無特警新人類2同創世紀(tvb)隻game

舊登支持到依家 jj林俊傑

幽城幻劍錄加資料片

可以點玩返ps1 隻怪獸拆樓 rampage

見到有百鬼夜宴就好想玩，但可惜得iPad
Btw感謝ching對遊戲界嘅努力，令好多人係呢個咁唔開心嘅時候搵番童年回憶

巴打無PC
以前啲Game如果可以搞移植就正
唔敢當
但舊驚真係好有魅力

唔Google 唔伊莉

Rampage : World Tour?

咪PS模擬器+IOS

有冇超人 光之傳承同想要尋秦記玩

我流亡左海外呀，所以無得玩

想搵返一隻以前街機打過嘅飛機game，唔知巴打知唔知名，麻煩哂

個玩法同雷電或者1941果啲冇乜分別，但係佢有好多機款揀，同埋只要識入指令，就會出到隱藏機，機身好細粒，好易避彈，出炮又係放射式咁出，勁好多

如果呢度淨係討論電腦game嘅話就打攪哂

咩Game討論得的

中華大排檔

因為想知有無邊個網/模擬器可靠
之前搵都係google又驚有伏/毒

另外有隻PC game完全唔記得咩名
係好似devil may cry咁用劍連combo 有得召隻野係好似替身咁

邊有咁多伏同毒呀講真
真係咁驚咪官網DL

仙劍客棧

巴打你好,

想問一隻超舊超舊PC GAME
係一隻戰棋GAME, 係操控戰機,
有飛彈武器同雷射武器,
每關過後就計錢, 同可以升級或者買新既戰機。

湯巴
唔該有無咸蛋超人大富翁同老夫子大富翁？
想玩返回味下

Ching,唔好意思呀，想請教多樣野，我喺伊莉搵到百鬼夜宴，咁如果有部Mac 係咪可以用模擬器玩到？因為我DuckDuckGo打電腦模擬器淨係搵到啲電模玩手機果啲，可摸耳介紹一個

有冇ps2 阿格斯戰士中文

女人巴打好，我見你個list 有仙劍1, 可唔可以share download link? 我只係見steam 有，搵唔到其他繁體中文source 而win 10玩到。。。

另外，巴打會唔會有仙劍奇俠傳4 , 軒轅劍3 同埋外傳 "天之痕"?

唔該晒巴打先，你真係好有心！

因為電腦唔係叫模擬器，係叫虛擬主機
Mac機我真係無用過，所以答你唔到，但你可以試試下面link

Online Game以我所知 如果無咗正服
一係要人整私服
一係要人整單機版

有正版買返正版
Steam win10點會玩唔到

你求嗰啲你真係唔想買正版咪都係Google下 伊莉都一定會有
我就唔另外些牙啦

得人恩惠幫推
巴打之前share過隻賽馬既俾我
不過我一直閃退玩唔到
Win10好多時都唔support舊game

另求有冇信長之野望天下創世,或者中文patch都ok
Steam得日文版,買完都唔識玩
Thanks

畀錢都未必有人整
功夫世界我見有私服
但應該支那SER
你自己有興趣咪Google下
web game無啦
單機Game同Online game係兩回事嚟

所有相容性問題一律建議：虛擬主機

信長之野望天下創世一Google就有啦喎
到底你哋有無自己搵過
定真係當我Google

搵到條19年既link又好似得得地,巴打唔得我先再上黎求救

唔該巴打，咁我再google 下先
我今日先搵過下黎

早一兩年搵過,d link死晒,再唔係支那網要網百度雲

早一兩年

果時死晒當佢搵唔返

想問下會唔會有消防第六分隊? 萬分感謝
呢隻搵左好耐都搵唔到

瘋狂搖搖杯見唔到LINK

趴地熊 歷險記

但我唔知點解佢殘體介紹
你驚嘅可以自己再搵

Google 伊莉呢

條Link試過仲用到

伊莉搵過未

伊莉註冊會員唔使錢喎
搵埋畀你都仲要話無會員
唉，好灰

rainbow six rogue spear

star wars episode i the phantom menace

灰到唔想再搵了
係咁先

冇咩想要
入黎純粹支持下樓主
佩服

多謝巴打
但今個POST真係無乜嘢好講
上年個post都仲好少少
起碼真係搵無可搵先問
今個post 9成都係Google有 伊莉有
搵埋都仲要話無ac
灰機

鐵路大亨合集Steam特價30蚊有找

用虛機無咩可能會亂碼架喎

好撚抵

有無瘋狂空間王
搵極都搵唔到

湯丸巴可否些牙電視夢工場同埋天之痕

以前問巴打你拎過百鬼夜宴
都唔記得幾多年前

離題想搵一隻game
ps2 入game畫面首頁係大大隻字寫住”青春”
玩大富翁咁 可以由幼稚園開始玩起 玩到社會
可以結婚 揀職業 有體調要扣 有冇人搵到seed

天之痕好似連手機都有喎

咁電視夢工場呢

google過未...
伊莉咪有

特登走去試左電影大亨
虛擬機用XP開都冇亂碼

ps1嚟

有冇夢幻蛋糕屋

請問湯丸有冇香港地產王？？

對唔住，係我唔啱，我自隊

你應該講緊呢隻

係啊係啊係呢隻！！！！感謝你！！！

我果時以前淨係睇人玩 自己一次都未玩過

即down 叮噹大富翁
D 配音

每次一定較靜宜做電腦

煩到仆街喎

湯巴年年都好有心

下年無心開

啲舊GAME冇心機玩，行得慢，對話出得慢，戰鬥慢
兩次裝返戰國美少女春風之章，行完一幅地圖已經係極限

會唔會有hello kitty
Hello Kitty 25 週年紀念珍藏 CD-ROM

新絕代雙驕2 廣東話配音有無

龍戰士4
超人：光之傳承
金庸題材/武俠類都有興趣

btw多謝湯丸巴
發覺個名有親湯丸兩隻字嘅都係好巴打

三round 潰次涼

沖一次

天地劫神魔至尊傳

強帖留名

龍戰士4

女人湯丸巴打,
跪求信長之野望嵐世紀光碟ISO:
嵐世紀加強版光碟ISO:
革新光碟ISO
革新加強版光碟ISO
提督之決斷2光碟ISO
提督之決斷3光碟ISO
提督之決斷4光碟ISO
鋼鐵之咆哮1光碟ISO
鋼鐵之咆哮2 EX 光碟ISO
鋼鐵之咆哮3光碟ISO
無人島物語4 ISO

小弟感激不盡

日文已經罕見，重要ISO

依隻驚有配音架咩?

Google過未

伊莉咪有

伊莉

巴打會唔會有傲世三國之赤壁之戰？

唔該湯巴，辛苦晒

有呀 當年我玩過粵語配音版
而家搵唔返 所以問下你有無
跪求萬個拜託

湯丸巴我想要哂明星志願第一代以外個幾代

唔該巴打有無街機 三國戰紀2
上網搵全部都係支那網 唔敢Down

想問下係咪要用desktop 先挽到，我用notebook開game入到去禁開始遊戲無反應

醒喎識貼無挑
伊莉有晒

挽你老母
你win幾
相容性較過未
虛擬主機識唔識用

你指大宇隻新絕代雙驕2？

相容性未轉，玩到啦唔該巴打

呢隻我記得有粵配

有

但我無

好想搵番仙劍客棧 同時win10玩得到既方法

會唔會有明星三缺一 想畀爸爸玩

一係相容性
一係虛擬主機

明星三缺一依家唔係有咩ONLINE版定手機APP版咩
單機版伊莉大把

同問🙇‍♂️🙇‍♂️

湯丸巴又出黎做褔人群

無

K肯定
唔敢當

3D GAME可以用dgVoodoo 2試下得唔得先

VM對3D GAME相容性較差

湯丸巴會唔會有辦法搵到ps1 既 gallop racer3

買晒咁多集碟 都好耐冇玩

巴打買港版?

PS1 PS2啲GAME你GOOGLE 【GAME名+PS+IOS】
多數都有LINK
(Japan).php

唔該晒湯丸巴

唔知咩版 係商埸專賣呢D game既鋪買

係咪廣東話配音
如果係嘅得唔得閒放上嚟些牙

不過我印象中我冇聽過廣東話
而且D碟唔知俾我執左去邊

點睇D碟咩版 本書我掉左

Google了好多次，在ENVY網站搵過好多次，但是也不能搵到。

佩服樓主
LM

想問有冇龍神?之前玩每一步都要諗過度過

港漫戰棋個隻？
呢隻我買過正版
其實好易玩，只要屈敵人去牆邊或者放個人去佢後面再攻擊，咁就可以double hit

湯巴有無冷門又好玩dos game 推介？
呢排想玩番舊game

你要搵到iso 真係都唔易
信長之野望革新我都係得硬碟版
提督之決斷4都係

Lm

想搵返隻GAME玩

有隻武俠game, 男主角會執到粒彩色石, 粒石會同主角對話, 後尾粒石會變成武器, 果把武器攻擊方式係會十字型四個方向射啲野出去, 唔記得叫乜名淨係記得最後有個傳字, 有冇人知係乜game好多年前

最近dl翻超人光之承傳玩
但用左視窗化個mouse就郁唔到可以點解決

湯圓巴,我想要便利商店2Win10玩唔玩到架?

win10 鬼武者3有冇？

想搵一隻90代中至尾嘅pc game, 係講福爾摩斯探案，有唔同短故仔可以揀嚟玩。每個故仔有幾個場景去收集有用資訊，最後會list out晒搵到嘅clues, 再要玩家揀其中5個key clues去揭示真相

巴打 可唔可以放鹹蛋超人大富翁嘅link
Download完同你講

有無老夫子大富翁同成吉思汗四威力加強版

成4 你google咗先啦
老夫子就真係冷門嘢

有無 金田一廣東話版本

老夫子我反而搵到，但4死link

搵一隻三國遊戲 玩法似吞食天地 回合制個隻
故事 可以揀魏 蜀 吳

想搵返隻好舊既動作射擊game（起碼有十幾年前）
Down唔返都想知隻game叫咩名。
主角係黑色衫，右手係支機關炮，把槍瞄準模式可以換唔同類型子彈，第一關大佬係好遠一定要用瞄準模式打，主角可以跳兩下會打開一個黑色降落傘。
暫時只係記到咁多，希望有打左好多年機既巴打知道我講咩game。

記唔記得一個類似叫逃出工廠？

最近有人出咗個成4 mod ，試下下載個主程式

請問有冇貼過Empire Earth 2 中文版？
我有GOG 正版， 但得英文
想搵隻中文

有無瘋狂主題樂園搵唔到

仙劍奇俠傳4繁體版

湯巴快啲入嚟呀

湯巴已經放棄哩度，去餅餅POST搵佢啦

呢隻大富翁童年回憶

DL完同我講返聲

話咗偃旗嘛

DL完 thanks 巴打

可唔可以放多陣 今晚番屋企先dl 到

ok
咁巴打DL完同我講返聲

好阿 唔該哂

d game 好細個視窗冇得放大
有冇方法解決

ALT+ENTER
但你預咗會唔啱比例
最好都係用虛擬主機玩

想問下 好多年前有JJ你既風雲之天下會 但依家裝番 會亂碼同埋d字會走晒位 請問有無辦法解決？

alt enter 試過冇反應
vm 又真係冇諗過

我有碟 但唔見左其中一隻

我記得好耐之前 jj你幫手搵過地獄門呢隻game 好多謝你

我入嚟講多謝咋

留定名先

伊莉有

虛擬主機
你自己唔想搞都可以DL上網啲整合版嘅

好嘅， 我睇睇

當年都係靠你搵返無人島物語RR
而家仲喺我google drive

我都係Google搵

有冇小魔女帕妃1，2 同 小魔女蕾妮特

呢度啲人都仲係老撚奉
唔該都冇句

而家都未必搵到有效link

巴打岩 sorry
唔該哂

感謝大大無私分享

你DL完玩唔到?

咁又唔會
肯搵實有

係阿 裝完之後 桌面多左舊野 我double click完好似開唔到

咁DL RAR
個文件夾我之前有包埋個免CD
但應該係Google以為係毒刪鳩咗
都係嗰句DL完講聲
要PW就依兩個是但一個

太閣立志傳4 /5??

我記得了，N年前高登巴打話唔使都照玩到

你WIN幾?
相容性嗰啲較咗未
都係唔得就虛擬主機啦

win10
我轉左相容性做Window XP
佢好似開到 但跟住又彈番出黎
咁我試下虛擬主機
多謝你既解答

有冇人記得臥龍與鳳雛? 呢隻驚有無得用rpg maker修改?

有
巴哈有修改器

當年我喺黃金定星際，竟然買到哩隻嘢嘅試玩版

新絕代雙驕3有無人有玩過

試玩?

風雲天下會N卡會花畫面同係win10好似run唔到

得序章，真係痴撚線

係咪8陣圖?

交通巨人

十鳩幾年前鬼記得

快啲down返嚟玩

湯丸巴 幾年前你幫我搵過光之傳承 可惜都係玩到一半會彈game 之後不了了之左 你電腦係咪仲有呢個檔, 想再試多次
一google 就搵到我問你拎個POST 不過DEL左PO

仲有當年DOWN完玩唔到既PO

BTW如果你仲可以幫手搵GAME, 想求你出山搵多隻叫 天空之鷹 艾爾賽特任務(幾個月前搵個名都搵左好耐)
之後搵seed搵到send信去日本話想買但冇回音 最後好似係一個遊戲庫到搵到, 但又係打到第二關就彈game 想睇下仲有冇其他seed

下次鍾意玩就留底啦
舊Game又唔係好大MB
DL完講返聲
用虛擬主機玩唔會有問題，你今次可以試試嘅

你DL嗰啲硬盤版?
無回音正常嘅
有回音先唔正常

之前清hdd 我記得玩唔到所以清左 但我已經有番耐性去再試

廿年前日日小學放學經過電腦鋪就係望住呢隻game intro

正常既 隻game都差唔多廿年 仲要台灣代理都執鳩埋 我都係查本下先知隻game日本人開發 代理再中文化

紅色警戒

btw down完了 今個星期學下點用虛擬主機開game

steam無咩

巴打

浪客行繁體版你搵唔搵到
我只搵到浪客行ps1

第三波好似翻譯過幾隻

俠客遊先岩,sorry

浪客行?
有無打錯名
完全搵唔到依隻GAME喎

STEAM買

之後中文化

唔係呢隻

我講個隻係當係城入面時係2d

有無尋秦記 師兄

佢有好多代
你又唔指邊代點幫你搵

巴打, star war 佢話冇入碟,入到game開始果個畫面,但玩唔到

rainbow six 一開game 就黑畫面彈返出黎

巴打知唔知點視窗化正常玩呢隻驚
我相容性較過
d3dwindower, dxwnd 又用過
mouse一係唔見左，一係郁唔到

full sceen 玩既話出翻桌面開翻隻驚啲色就會走哂
搞好耐都唔得

虛擬主機
虛擬主機
虛擬主機

巴打，會唔會有三國志11呀

哩啲大路嘢你真係搵唔到

steam有架喎

問多次
湯丸巴有無dos game 推介？

湯丸巴 想問有冇洛克人大戰

有無
精靈幻境 戰棋式rpg
虛擬人生 大富翁式rpg

巴打
虛擬主機 Windows 7 都係開唔到 出呢個Error
另外 rar 檔 同 iso 檔裡面都無另一個 RichGame.exe
有無地方可以share 到個 exe檔比我地

早晨 湯丸巴 我老婆佢一直好想搵返一隻叫人生遊戲的game 但我發覺只能夠在上網在到圖 不知湯丸巴會否找到主程式令我老婆可以重溫兒時回憶 感謝

有隻pc game 橫向闖關,主角係一塊磁碟黎,手帶住拳套打怪。可以食珠,食夠一定數量既珠可以進化,主角身體塊磁碟會厚左。最後一次進化要食夠珠,係部電腦前入密碼先進化到。 好想玩返,有冇人知係咩game

巴打你最後得唔得？

巴打廿四孝老公
依隻SFC Game嚟
開snes9x-1.60-win32-x64入面個snes9x-x64.exe
然後File>Load>Super Jinsei Game 2 (J).smc
應該唔會太難用
你真係唔識用再叫我

虛擬主機唔好用7
用XP/ME嗰啲

樓主

收到 我收工回家整 非常感謝你

有無用虛機

湯丸巴點樣可以玩返瘋狂搖搖杯？
我win 8部電腦唔俾我安裝

虛擬主機

有無人知道以前有隻單機game
係啲動畫女角色（百變小櫻, doremi嗰啲）
一齊坐掃把比賽 好似mario咁 有得食道具 鬥快衝終點咁隻game好好玩 但連名都搵唔返
呢度會唔會有神人知講緊邊隻唔該

佢冇碟點用

想搵隻好舊好舊既 GAME 唔知道名
一開頭會自己生人仔, 之後可以進化
最後好似可以用UFO, 用導彈

如果冇記錯應該係超任GAME黎

你Google過未

想當年就係巴打分享愛神餐館

STEAM依家好似有

有呀 等緊佢特價

已確認用虛擬主機Win 98玩到 唔該曬巴打！

客咩氣
問埋巴打其實算唔算難用
我自己覺得跟教學基本上電腦白痴都應該搞得掂
但次次叫親人跟住依個教學用都無晒聲氣

呢個仲易過整Win7嘅虛擬主機 可能唔係個個有概念係咩嚟怕整壞電腦

PS出過隻天空餐廳 大富翁類
好好玩

求game 名，經營類遊戲
講係起建築例如武器店，防具店個的經營勇者村。吸引的勇者去你個城，再升level
PC 舊game

之前知道個名，而家連個名都唔記得

我想問下解壓PW係咩

Strong post leave name

巴打 請問有無 絕代雙驕？

巴打請問有無Google下先

哩隻去到斷手就冇左好似係

細個玩過一隻三國係q 版，個角色個頭搖下搖下
有得用魔法個d唔記得叫咩名

唔得
我起左隻xp vmware
有畫面，但字全部收皮
直情睇唔到

三國立志傳？

係呀冇錯小學玩上癮

巴打最近好嗎 有無開到tg
我係你幫我搵winning post 97馬game個個
今次我想要夢幻蛋糕屋 瘋狂搖搖杯 夢幻四驅車

依3隻google下實有

google 遠征奧德賽ii永恆的小夜曲 伊莉

留tg

留咩tg

以前TGL啲遊戲真係好正

真係好撚多人老奉咁款 唔該都無句

高登去到連登都仲有開post

之前放既奇幻水晶緣廣東話版可唔可以放多次 想dl

舊Game值得

DL完講返聲，唔該

大成功 老婆開心遊玩中 再一次感謝湯丸巴

DL完

TOWA 73問

PO錯

湯丸巴我想單撈破壞超人

DL完講聲 唔該

多謝樓主，我無特別需要搵，但純粹支持
細個玩過以下幾款，特別推薦
無人島物語4
深入地心
水滸傳天導108星
俠客遊 (唔肯定有冇記錯名)

想問樓主有冇電腦版嘅麵包超人玩 搵咗好耐

我番左工我收工同你講ok? thanks

即係邊隻
有無原名/圖睇下

ok 總之你dl完同我講聲

我ok 了 thx 湯丸

以前最鍾意玩嘅大富翁有富甲天下2、大富翁3、叮噹大富翁同破壞超人

愉快玩緊鳥
仲想搵多隻 唔知是咪富甲天下
淨係記得招武將係夾公仔機咁夾出黎

我都想搵
唔知係咪同一隻

係咪類似Mairo咁既玩法？闖機

應該成20年前

樓主幫下手

闖關*

Google過搵唔到原圖，真係純印象，應該2000年上下

巴打dos版鴉片戰爭會唔會有

小學果時玩過好想玩番

魚仔魚塘大作戰
肥瘦大盜
極上套狂大射擊
Q版賽車

一高一矮 着住叢林探險服
玩全部都係射擊小遊戲

巴打 想要胖胖豬十萬個為什麼系列
google完搵到1~7既iso 但係有3隻係檔案已損毀

另外細個玩過一隻唔知咩名既遊戲
係控制一隻松鼠既過關遊戲黎 去到終點就過關
隻遊戲係3D既但好似冇得轉視角
印象中第一關係類似河邊既
之後有一關係好似係隻松鼠揸滑翔傘既 好似玩飛機game咁樣
揸滑翔傘呢關好似係飛左入個山洞入面 個場景好似係有岩漿
寫到呢到腦入面又浮現出隻野好似係袋鼠唔係松鼠
有冇人會知呢隻係咩game黎

係啊 有1-1 1-2 1-3咁樣分stage 我仲記得有關係玩火山
隻game舊到我以為係發夢玩過竟然有人都有玩

圖就真係搵唔到 但樓主有冇得幫下手

this?

膜拜 = 唔該都仲可以理解嘅
乜都無就

而家先見到
但想問win10係咪玩到? 有冇特別方法去開
當年win8唔識開呢啲舊game玩

咪虛機
講到口都臭

習慣就好

無爬文
順便問多樣 有冇粵版老夫子大富翁
google無種

係依隻啦 唔該巴打隻game我搵咗幾年

有圖

唔係求game，純路過
當年最鍾意玩魔域傳說4，唔知有無同好

波斯戰記?

個時主隊全部都可以召喚，一打仗就召喚的怪，自己就走去版圖下去休息。結果到最後佢話過左上限唔俾我再召喚，要的召喚物死左先。

又玩過捉黑騎士

真係好鍾意呢類型，每個版圖都有的隱藏野去發掘。

yes
幾十隻「有樣」角任玩都可以各有特色
果陣靠自己摸，每次招到新同伴都好有成功感

個時邊有咁多功略，全部自己摸。
換衫個細路拎到件狼人衫，可以叫狼出黎個時勁開心。

雙子城個時死勁多人，最後靠自己技術不死人過版又係勁開心

童年回憶返晒嚟
南邊山洞出入區屈眼球怪
0疲勞度蟬翼刀
有個金甲黐線佬係森林瞓覺但最好抽
有隻勁廢雞仔，臨死會call母雞但都係好廢
識魔法嘅先編入主隊打最後大佬(果陣問同學個個都不約而同咁玩)

屌
你好撚勁

YT有片

有4集

날아라 호빵맨

날아라 호빵맨2

날아라 호빵맨3

날아라 호빵맨4

呢隻新版黎

你比個amazon 果條link係岩
但Youtube呢個係新版

舊版應該真係冇咩可能搵到，除非真係買Amazon隻碟

你用韓文search下 好似有啲韓仔仲有keep到條download link 我未試

依條?

搵埋LINK畀你哋試
1

2

3

4

強PO留名
想要瘋狂搖搖杯
多謝樓主先

真·三國無雙3 繁中版
感謝

Google咗先

Google是個好東西 感謝

直接用ps2模擬器玩猛將傳啦

應該要用韓仔個啟動器先玩到

好
我番屋企研究下
Thx

韓仔個模擬器勁到痴線
乜撚都唔使自己搞
幫你整埋虛機 自動DL GAME
自動DL 模擬器
CLS

寫嗰條友好心癲
試咗1 WIN10輕鬆玩
全韓文配音 可以學埋韓文

睇返啲片先發現隻game個難度唔係俾小朋友玩

屌 好撚難玩

樓主有無獅王傳說
細個有隻正版碟
而家搵唔返

4代好玩
2、3未試

N年前有位巴打就係想要依隻
之後我幫手去咗PTT求檔
然後PTT老遊戲神人文森大有覆，仲整埋整合版

路過個post竟然見到麵包超人，呢種玩法真係好有細個既feel雖然真係好難玩四代好正，所以隻game當時係韓仔整？

應該係
以前韓國出好多PC GAME的
我地玩嗰啲好多都係韓文翻譯返做繁中

都係以前好多online game都係韓國出掛住以前啲online game了

個網成千隻驚
好得人驚

呢棵人頭菜得人驚D

呢隻咩黎 好恐怖

韓仔好撚癲

我撳經營養成類佢彈依隻出嚟畀我

會唔會有夢幻飛機場

好多隻喎
你要邊隻

我細個好似玩到1-2就過唔到..

模擬器係果個Config?

THIS

DGGL.7Z係成個模擬器
ErrorFix.exe係你開唔到個DGGL嘅時候要開
直接裝落C:/度
佢都講明如果你係驚就唔好用
所以如果你電腦係放好好好好好好多重要資料嘅話就自己諗要唔要玩

老咗可能1都過唔到

我都唔記得了
如果你有就最新果隻啦

正呀，唔該哂
呢隻game 當年爆唔到機
頭先玩左陣都d setting 都係好難
d 操作又閪

即係4? 伊莉有 你搵下

搵咗好耐交通英雄，今日先見到依個post

推多次問下
仲有冇可能搵到粵語版老夫子大富翁

平時都好似無咩人提呢隻既

巴打知唔知1997-2000左右有隻香港自己develop既game (好似係pc game weekly送既)..

機械人,類似大富翁既模式

唔該哂!!!

屌
唔識韓文
想問下你睇唔睇得明

D技點放？

唔係無人提
我已經些牙過好多次
DL完講返聲，唔該

唔使識韓文
鳩撳下都試到啦
唔係ASD就空白格嗰啲架啦

咁搵到未

未呀，個網係咪有？我自己搵下

屌 1-1都過唔到
難玩到癲

點解我放完條link入去個launcher度都冇game download到落去

要 Dl好幾次

感謝
已下載

有冇百萬富翁玩

依隻?

係 但係依加唔再支援flash 唔知點玩返

IE

叮噹大富翁win 10係咪玩唔到

IE 都唔支援了

玩到了 多謝湯丸巴終於可以了咗細個嘅心願

應該總有方法
就咁Google有Flashpoint, Ruffle

申：未試過

有虛機乜柒都玩到

試下先 如果唔得翻睇返無挑算

唔玩驚，但見巴打你咁好人，幫你推下

原來伊莉都冇巴打有冇計感激

分別試左 虛擬機 同 win10 裝完開到 但無聲
有冇咩技巧先有番聲

有啲下載版嘅flash player, download埋隻game個.swf應該玩到

叮噹大富翁

依隻我都無
台灣啲拍賣網見有二手
但成899台我買唔落手

無可能
我啱啱WIN10直接裝 直接玩 齊聲架喎

我都係見你第一頁有圖以為有
我以前都有碟 唔知去咗邊

有隻DOS驚 望落係啲地下水道個類污糟背景
玩法係選一隻怪物同其他怪物打交 打交過程都係半自動/全自動
小學年代係同學屋企玩過 依家完全搵唔番係乜GAME嚟 剩記得係英文驚

有冇巴打有頭緒 我諗隻game有monster個類字眼 但我到依家都搵唔番

依度望下

原來我柒左 低級錯誤 個喇叭無開到....
對唔住 麻煩左你成日

亦感謝你 令我重捨童真

唔該巴打先 我都搵過幾次依類網都搵唔到
我成日諗係咪到底我連玩法都記錯 比較可信既記憶只有怪物同打交依兩個keyword

見到搖搖杯好有回憶

咁又唔使對唔住嘅

係咪真係DOS
畫面係咩2D? 3D?
玩法係寵物小精靈咁?

支持，
記得好多年前求你放神鵰完結篇， 你開埋直播玩

一定係DOS同打交同係鬼佬GAME 其他真係冇乜印象 好似仲有係下水道到瀡滑梯
我搵個得閒既星期六日再去依類網搵下 有機會搵到再分享下

咁都真係好撚耐世紀

巴打可唔可以share多次新神鵰同埋完結篇？

有隻野近20年前玩過,得返少少印象,唔知樓主有冇可能識
一隻電腦度玩既,橫向打怪闖關遊戲,類似metal slug果種,
但係一個特色(?)係佢基本既攻擊係射尿出黎,而且重要係拋物線咁射,勁短射程 (佢唔止射尿,重有槍之類,不過最有印象都係射尿)
然後本身D黃尿重可以upgrade變成綠尿

補充:隻野印象中係火柴人黑白畫面級既小遊戲黎,唔係咩當年既大作

多謝巴打, 全中!!!!

wsc real 2009 world snooker championship
唔該巴打

一直以黎我都好想搵返一隻舊game
但我印象太模糊，連點樣準確形客隻game都做唔到
只係記得係隻非常原始既3D game，d角色全部眼突突款
主角係著住藍色袍
RPG類型有晒英文對白但細個唔識英文唔知要係隻game做乜9
淨係記得音樂幾好聽，有時會有D野出黎打你，又可以揸車

去到近來係極巧合既機會俾我搵返原來隻game叫Little Big Adventure 2
即刻上youtube睇下D walkthrough重溫下童年回憶

搵到就好了

陽光少年遊 艾薩克傳

湯丸巴你好
上網搵咗好多隻叮噹大富翁唔係冇BGM就係冇配音
想請問你有冇齊BGM配音嘅版本 麻煩哂

甩色巴你好
我唔知我嗰隻齊唔齊喎
不過你可以試試
麻煩DL完同我講返聲

【懷舊林俊傑】叮噹大富翁【繁體中文版】【湯丸上載】

唔該你呀

英文驚
有D紅色鬼會黎食你
主角要鑽地搵出口
可以落穴trap鬼，用繩陷阱倒釣D鬼，有山洞避
有炸彈開路之類

好耐無見過懷舊林俊傑 post
好懷念瘋狂搖搖杯
真係好撚正

正呀

我搵到了，叫Lode Runner, 有冇同好

愛/女神有約3.3
記憶中個coverage 係間餐廳黎

想搵返隻GAME,我大約2000年玩過,不過個陣卡關冇玩落去
一開始係講個主角係村到同青梅竹馬既朋友一齊去森林玩,分別係一男一女
個男既好似係肥仔黎,個女既好似係紅色頭髮
都係打D蜜蜂 回合制既戰鬥
打到一段時間就話要返村,點知條村比人滅左定比火燒左
中間有個劇情係講主角去教堂聽個神父講好長既廢話
之後主角同啲朋友失散左就自己踏上旅程了。
個名好似係咩騎士傳說咁上下,不過我google過好多次都搵唔到
早幾年係舊登啲咩懷舊遊戲見過,好後悔冇down
隻game好似係韓國造見到好多韓文。
求求大家如果知係邊隻,可唔可以講返個名我知 了我心願
唔該

睇下係咪依隻

想玩返以前asiadog個隻咸濕撞磚 唔該哂樓主

有冇天龍8部呀樓主
個主角名叫雷震麻煩晒.

LUNAR 1同2都好正, 我記得2最後上月球搵返條女條女仲全裸

湯丸巴打
想問富甲天下3 link ... 唔識連登解密
麻煩你了

富甲3 Google 咗未
伊莉應該有喎
連登解密咩嚟

湯丸巴打....
有無見過精武戰警 同 魔法軍團
當年舊GAMAONE 制作

愛神餐館？

唔太記得了，太耐
可能係同一樣野，但唔同翻譯咁

應該係 pia carrot系列，仲要 3.3，好似得GBA同NEC版喎

仲有隻大航海時代外傳... WIN95 版想搵

百鬼夜宴

女人湯丸巴打，我想要呢D，唔該晒！感謝！

飄羽：失落的羽翼
飄羽 2：聖界的奇蹟
心跳回憶(WIN10玩到嗎？)

另問有冇呢隻？
飄羽 3：緋蒼幻想曲

其實你想搵有無自己Google過下先
外傳 大航海時代外傳 WIN95 一Google就有

依兩隻?

即係簡單啲講飄羽三部曲同心跳回憶係咪
Google咗未

Google大把喎清

係

google左啦，得D一係支那網假link，一係就唔知幾耐之前、一早死左既bt seed
伊莉都係冇，有都係死link，心跳回憶伊莉表面有，但全部一係日文一係第4代，我想搵既第1代PC繁中就淨係得死link

OK
1、2我Google咗真係得返啲支那link
3伊莉有

心跳回憶係指依隻?
我見條link仲用到

1同2 up 緊上Google請稍等

Thanks 女人湯丸巴打

搵飄羽1,2我中左支那網假link，佢話係隻game，點知裝完係騰訊視頻
飄羽3伊莉原來係另一個名，唔怪得知我搵唔到

笑死騰訊
記得清毒

DL完講返聲

dl完裝埋，玩唔到
一開就黑畫面，一兩秒後彈返windows，
安裝路徑冇中文、
咩野win95/98/xp相容 256色 管理員身份 都試晒，冇用

隻心跳回憶又係咁

追下post
講過好多次用虛機
有link有教學的

多謝晒ching
咁啱見到 以前舊登已經down過
估唔到有生之年仲可以見到佢係互聯網出現

我未死又有人要我又見到都會些牙嘅
但明明啲檔又唔係大
好多人dl完過幾年又走嚟搵返
點解唔一開始放好係google doc/hd

見到有就唔洗拎番以前d hdd出黎搵呀嘛
同埋總有意外既

我自己以前都有搬野去外置Harddisk 順便當backup
宜家冇時間變左唔夠位就插隻新HDD算
想執都未搵到時間 最驚係太耐冇開過以前d HDD一插就rip
試過想玩d cd game跟住一拎出黎整花左隻碟

同埋本身個人比較任性
d野執齊左冇耐又亂番 然後想執既時候就入左
d野撈埋一舊由佢啦唔執啦然後繼續開新folder然後又好亂然後又想執但係好大舊又唔執啦既loop

我都係講下啫
反正有人問 Google又難搵我就會畀link

有冇模擬渡假村？

感激樓主，一生平安

有無google

Sor 我get左d野
我伊莉唔識dl, 反而dl左舊登post有巴打upload上mega 既版本
之後裝左落虛擬windows到，但開game就no disc...
應該點解決

麻煩巴打解答，萬分感激

乜我有up上過mega咩
用免CD解決
你直接開隻碟睇下有無.exe

唔該晒，兩隻都要虛擬winxp至得
女人湯丸巴upload左飄雨2未？

咪一早up咗
你睇真啲
兩條link嚟

唔知有冇瘋狂樂園大射擊

oh
鬼暗眼tim，sorry
不過，2一入game就有聲，但黑屏喎，已用虛擬winxp

黑屏又唔係我問題
用95/98/ME啦
XP有啲太舊都唔係好相容到

呢隻驚02年出，當時已經係xp年代，冇理由winxp唔得喎

試過win98都係唔得，又話找不到dll檔，搵到個dll檔，又話要新D版本windows，又話咩無效連結....
google過，見有唔少人問同樣問題，但冇人答

算，放棄，anyway多謝女人湯丸巴打

好耐冇見湯丸巴，以前係高登無挑啲post成日見到你

試埋依個
mega link嚟

無限挑戰

剩係點攪條link都夠頭痕

一樣，黑屏，有聲

想要幻世錄全集
童年回憶

我試下整個整合版畀你
不過要等一陣
一陣有事忙

伊莉咪有
又唔Google

巴打真係偉大
在線等

請問聲巴打自己有冇試過？

我用A卡，都知道A卡對舊game支援唔係好好，剛剛轉用onboard display HD530，都唔得

見湯丸巴你有諗住問你
Btw 唔該晒

偉大唔敢當
純粹見到人仲想玩舊驚就想幫到幾多得幾多
你指有無試過玩唔玩到?

係，唔知巴打有冇試下開黎玩，我試極黑屏，唔知巴打係點？

我忙緊一陣搞埋個虛機整合版畀你
不過應該無咁快
你可以自己再試下唔同嘅虛機

有隻叫魔幻天下
1998年既game

大富翁富甲天下形式咁玩，好想玩翻

Thanks 巴打
已解決兼玩到... 雖然有彈game 嘅問題

on9 打到啲角色殘哂都未搵到個狗洞入口
係咁打冰樹同鳥人

我放棄la
應該免cd file 有問題，一開game就error
有無人有正常既crack or 免cd file

師兄真心好心機，anyway你知唔知點解決win10玩唔到黑金企業既問題？

LM

緊係好心機 win10玩舊驚相容性已經答到口臭
追post有link
虛擬主機可以解決一切

呢隻印象中幾好玩

巴打搵唔搵到一隻叫「公主幻想曲」嘅game
上網搵過連講嘅page都無幾多
唔該哂

依隻當年個製作組自己有放返條DL LINK出嚟